有無人同我一樣因為細個唔識剝瓜子所以先食開心果??

點知一食就食左20幾年 絕對係年盒入面最好食既野

細個唔識咬，叫阿媽剝夠一碗瓜子比我成碗倒落口